建議香港立特首法 不尊重特首者立即入獄

林鄭大千秋萬世一統支港

直接唔好俾人講嘢，一出聲就拉佢去坐監

立法後,支共主席對住香港特首都要下跪,如果唔係就犯法

領導人法